［靚女冇圖］呢單財經界美女KOL懷疑食人血饅頭解決左未？

原post LIHKG
“我係香港人Tee”設計師的憤怒

見到佢ig 同支那電台有交流
個款真係似扮黃仲有冇苦主？

醜

巴打食開屎

靚條撚咩 出名藍絲黎 612已經出黎食第一水人血饅頭

聽講都唔止呢單野

工廠成本價100元都講得出，當人個腦裝💩？

大話中既大話

美女？